Fallout76

訓醒左 玩一陣
20分鐘內down埋個update玩

自己玩 順便直播下幫隻驚宣傳

fallout無人討論嘅

其實有幾個post架 不過沉晒無人見到 你禁起底應該會搵到我開果個

陰公 14號都冇人討論

想問下點解出完game再入game,放喺箱裏面啲嘢唔見曬 (保存箱),
同埋t-60動力裝甲明明滿耐久但係裝唔上套動力甲度

有冇人有玩pc 加個好友

隔離有個post有discord團 可以去join

唔明你講咩 你意思係坐唔到上去？
未夠lv?

唔夠level

有冇人一齊打?